星島：警方已掌握至少十人的罪證

據了解，就涉及反修例的連串事件，包括網上欺凌、衝擊各政府部門及包圍警總等，警方已掌握至少十人的罪證，日內會採取拘捕行動。行政長官林鄭月娥昨凌晨召開記者會，強烈譴責示威者目無法紀的暴力行為，強調必定會追究到底。前日示威期間，警方拘捕九名涉及不同罪行的示威者。

負責調查工作的警方有組織罪案及三合會調查科（俗稱O記）約三十名探員，昨晨聯同鑑證科及政府化驗師人員到立法會大樓蒐證，［b]人員利用3D雷射掃描儀，製作立體圖或平面圖等，務求掌握準確測量數據，又在添美道和立法會示威區展開調查。[/b]

記者現場所見，大批警員在大樓出入口把守，職員出入須登記，並要接受金屬探測器檢查，有泛民議員進入大樓後也被搜查個人物品，探員其後帶走大批物件，包括示威者遺下的頭盔、寫有抗議字句的紙皮及一塊染有血迹的鐵板，鑑證科人員則從多處被破壞的玻璃門等位置掃取指模。至昨晚八時許，警方在大樓一處入口的玻璃幕牆旁，發現一些白色殘留粉末，消防員接報為安全計，戴上防毒口罩檢查及檢走，不排除是前晚示威者投放的苯二胺。

消息稱，警方已掌握至少十名涉及反修例暴力罪行人士的資料，包括網上欺凌、衝擊各政府部門及包圍警察總部的人士，日內將採取連串拘捕行動。至於前日的示威衝突中，警方共拘捕九名涉及不同罪行的人士，包括一名涉運送物資的三十五歲姓劉男子。

一個都不能少

網上已掌握警狗成為港共政治走卒嘅大量証據

慢慢捉
你捉一百個一千個一萬個都唔會滅到香港人聲
我地一樣會企出黎 不懼強權
我地會用一路抗爭達成五大訴求
救返班兄弟出黎

到時請陪審團否決一切政府濫用制度警權既起訴

點解要請陪審團否決
根本呢件事就唔應該係示威者上法庭
而林鄭要上法庭去面對香港市民

管理者唔識從善如流只會報應返俾自己

陪審團好多藍絲同新移民
反而自己友會比較少 因為多數比較年輕未夠班

我唔覺得佢地會撤控
就算佢地告到上終審法院但係市民都一定會企喺抗爭者一方

罪你老母面對獨裁極權政府公民抗命係必要之惡

你捉幾多個入去，我地就救幾多個出翻黎
想我地撤軍？never！

睇黎政府今次真係好撚驚

又製造白色恐怖？

就算比你拉晒義士
用你所制訂法律判晒佢地坐監
問題始終未解決！

應該可以要求換陪審團？

市民已經掌握至少十警的罪證

香港好快會發生巴士底事件

無記錯陪審團要大專學歷以上先得，
正常應該唔會有好多新移民夠資格

u grad就夠班 應該5050

黑警d濫權既罪證呢？藍屍廢老打人既罪證呢？

睇cctv點捉人呀死口唔認佢吹咩？

負皮已比 你任務完成
五毛出返去等收錢

宜家港共好醒
陪審團只係適用於高等法院/終審法院
所以好多政治案件都係區院到審

你老母又自首未
單機啦

佢就係係證無據先咁張揚登報，有證據一早捉撚左人啦，曬氣，夠薑就捉曬我地先再出報

依啲就咁快，黑警幾十個打一個就無事？

涉運送物質可以charge咩罪
有無法律撚可以解釋下

共產黨既一概做法
解決提出問題既人，而唔係解決個問題

到期今日都未撚明，根本一切都已經返唔到轉頭
佢係咪以為拉幾條友，成場人就會收手

我發夢 入過立法會既義士問
會唔會有可能成立基金俾佢地打官司

我傾緊荷包都係幾萬蚊
幫唔到太多人

法國大革命

我地都掌握左好多狗咬人既罪證 監警會幾時拉人？

Idea never dies 捉幾多人都冇可能令香港人完全滅聲

網上欺凌？剩係話反修例嗰班，提都冇提過班狗之前咁講野又拉唔拉，仲話公平公正執法喎

拉到入去香港人一齊拆個倉都仲得

我都有大把暴徒證據
可以搵我攞

6月9號開槍暴徒，撐警暴徒，同戴5點手錶暴徒

個樣暴露左盡快去領事館伸請政治庇護

不嬲星島用黎執狗屎

運物資都唔撚比？

做乜鳩呀你

捉到一個，下次出黎再多十個

終審唔係咁用

最危險都係果9個死士

估計港共最出奶力釘死佢地

其他都無乜可能入到

按《陪審團條例》規定，高等法院原訟庭的刑事案件須有陪審團參與審理，法律明文規定的犯罪行為、刑期最重可達七年以上徒刑的犯罪行為，皆於高等法院原訟庭中審理。

如果政府又好似柒警案咁告安排係無陪審團既區域法院判就無陪審團了

運物資有咩理由捉？死黑警我屌你老母

好似每邊最多take out 3個？

記得要搵多幾十手足一齊先好出街去領事館，狗應該派左人跟蹤住

依個post應該有唔少前線發夢者入嚟, 請你哋努力回想夢境內有否大意失誤，如有則盡早作最壞準備，唔好自我安慰盲目抽離。
71夢境屬於撼動政權，近三十年未曾發生過，單憑在場證據同影片就可以一日內鎖定十人，共犬應該已動用反恐級别嘅資源科技人力搜證作報復，所以請做足應該要做手尾, 唔好再犯錯。

-->和理非非遊行
---->警民肢體衝撞
----->警方發射催淚彈 橡膠子彈
------>市民絕望自殺
------->包圍警總
--------->暴力進入立法會
-------------->???

資格及無行為能力
(1)除本條例另有規定外，任何年齡已達21歲但未達65歲並且是香港居民的人，在符合以下條件的情況下 ——
(a)精神健全而無任何使他不能出任陪審員的失明、失聰或其他無行為能力的情況；及
(b)具有良好品格；及
(c)對在有關的法律程序進行時將予採用的語言所具有的知識，足以令他明白該等法律程序，
即有法律責任在於法庭進行的法律程序中(並只有在符合該等條件的情況下方有法律責任)，或在根據《死因裁判官條例》(第504章)進行研訊的法律程序中出任陪審員。

要拉人果日拉左啦 宜家無證無據拉條毛咩

隨時拉網上d人當做左野

政府告埋你包攬訴訟呀

如果港人夠齊心，整返20萬人自首又點話

驚閪你呀 屌你老母

屌你老母呀

On9就自首，佔中個班就係衰自首

梗係有同學/同事篤先敢肯定啦

佢五毛黎 唔洗理佢

咁撚多人攻城
淨係落到10條charge?

咁你即係變相話畀巿民知
警方搜證困難喎

極醜惡

搜證

好廢

唔一定
好多ugrad唔一定夠英文能力handle法庭文件
仲要返唔到公司做野又要睇好好多資料

應該係衝最前同埋最後留嗰啲

星島超紅報

你幾撚時死 社會垃圾

16年魚蛋捉人捉咗兩年，而家一日已經十個。都係嗰句而家絕對仲未係樂觀同休息嘅時候。

所以有證據個1x位同入立法會無關係，但除左面罩上電視個位就一定rip，其他人應該衰左係on9野到, 仲有網上搞警犬果d最高危，因為有實質證據

網上欺凌？做乜鳩
班狗圍屌巴打ig個單又點計

一開始肯定區院㗎啦，上訴咪去高院。

咁樣搜證仲可以提交上法庭咩？ 立法會受破壞後 你唔係即刻清場 當中有記者同警察入過去 仲要無帶手套 淨係證據同指紋嘅完整度同可信性已經受質疑 你拎依啲放上法庭 會受理咩？

網上post 相果d，有咩問題

當有第一個case坐10年
其就唔會有一千一萬人跟

讓四人幫坐上被告位置才對

你想點就點咩

正經D啦

好擔心在場比人掃到指紋既手足

恐嚇罪有證據（留言）超易入，基本上黑警只要證明電腦係你用已搞掂

呢家得返一毛所以要勤力啲先填得返平時條數

屈運武器？

係咪可以申請做陪審團資格？ 巴絲可以呼籲u grad 既人滲入？

指紋係嚇鬼用，證明唔到你犯咩罪

義士保護好自己

網上欺凌點犯法......

星火民陣飯民嗰基金都係咁籌款都冇事啦

「 包攬訴訟」是承包招攬訴訟(包括民事、刑事及行政訴訟)，是為瓜分訴訟的得益賠償而作出的助訟行為。

都冇利益瓜分

星島垃圾報

啱啱見到

其實好多大陸學生留低做嘢

節錄以前有關網上恐嚇

陸偉雄解釋，根據有關法例的元素，任何人威脅其他人會做違法行為，或令到其他人「有啲嘢本來唔做都做」，或「本來做都變唔做」，或者「講出任何說話令我受驚」，都可能構成刑事恐嚇，他並指出，是否「受驚」可以很主觀，但其他法律上刑恐入罪，其實並「唔需要當事人真係受驚」，而是以一個客觀標準，該句說話是否會令一般大眾感到驚恐。他舉例，警察向三合會分子放蛇時，遭對方刑事恐嚇，涉事的警務人員不會真的受驚，但仍可入罪

真心想個當中包唔包李力持?

一定要推翻政府定性暴動

我地有網上欺凌嗎

入過立法會都好撚危

咪撚自亂

致：警犬

你滅一個聲音，會有100個人加入， 睇吓誰怕誰！

唔好輕敵住 可能隔兩年d狗先搞你
高危嘅義士一定要做好心理準備

我真係好撚驚啊

攞到指模有咩用要知道A 指模屬於A,仲要make sure A 無帶口罩，仲要捉到A 嚇鳩咩

革命無罪
造反有理

年中咁多人出出入入

警務人員於佔中期間不斷受到滋擾，繼有人設置「警員起底網頁」，更有處理佔中警員家屬遭恐嚇。一名於香港大學專業進修學院就讀的大專生，涉嫌在網上發表恐嚇言論，指「收到風黑道有人出六十萬元買起一名警員女兒一手一腳」，受害女生年僅十二歲，警方迅速採取行動，昨晨在灣仔拘捕涉案廿歲青年，案件列作刑事恐嚇，並強烈譴責有關網上欺凌行為極為卑劣；警方同時譴責有人在網上鼓吹「佔領機場」行動，企圖製造混亂，行為極不負責任。

＝＝＝＝＝＝＝＝
只要搵到你打過一句恐嚇字句，已經可以做野

最怕係搜A屋企
無啦啦搜到毒品或者cp

你個名，我答你，你係無腦

黑狗，我嚴正同你地講，就算捉幾多人，我都會照樣行出來衝你圍你。當法律比暴政控制，法律正當性已失效

要求釋放所有喺反送中行動中被拘捕嘅義士！！！

Trace閉路睇人返屋企
最緊要係有cam影到一個人+其他野證明到嗰個人係你就入得

垃圾驚犬同星島係到製造白色恐怖
有料就告, 咪撚係到嚇鳩人

Block

秋後算帳了

藍絲恐嚇又唔見咁快手
何妖大大聲殺無赦, 拉人未呀賤種警犬

繼續眾籌請好大狀幫佢哋打官司

做好之前爸打們提過嘅功夫，
預備定自己心情，然後如常生活，
我好明白大家都好擔心會比人拉，
所以少少事都會post上嚟叫大家小心，
方向正確但太多嘅話會大大增加心理壓力，
好易崩潰同諗埋一邊，
好似尋日拎又拎尖沙咀又拎灣仔商店cctv單嘢，
就算拎到條片佢有咩用，
灣仔去金鐘咁撚遠，時間咁長，咁多合理疑點，
點charge你，尖沙咀仲撚on9，
敵人都未出招就嚇死自己友先，
今日呢單仲on9，掌握咗仲出去搭人？
佢恨不得即刻拉曬呢班打靶仔啦，殺一儆百，
仲要靠報紙吹風，製造白色恐怖？
唔係唔支持大家小心，
但所有風傳出嚟前請fact check先，
同埋用自己判斷力諗下件事合唔合理，
唔好好心做壞事，同注意自己壓力，
總之做好曬善後功夫如sim card衫褲鞋襪，預備好心情，然後如常生活，唔使出嚟就做文宣，唔係未比人搭就已經精神緊張到爆煲，就正中下懷

咁只係證明你有遊行同入過立法會，黑警唔會咁告，除非你現場被捕

咁如果影到佢地現場做過d野都煩啦
除左呢個我唔覺仲有咩可以入
指摸有d 9up feel

問題只會更大
因為我地最大顧慮係案底
之後就真係真真正正nothing to lose

果時高登供哂d會員出黎先拉到

提林鄭條狗那去就岩

咁要唔要佢地自己證明自己無罪呀
成立獨立調查委員會先講野啦
最清楚法律果d知法犯法就唔理 面皮厚撚到 話自己最專業 比人屌兩句就撤警崗 小學雞到
你地唔撚係免費服務社會架 咪撚以為自己好撚偉大

魚革個堆係現場比人抄咗牌/塔咗返差館同即場影低咗佢地衣著，再對返附近嘅cctv或新聞片去charge佢地係啲片入邊做過咩行為再入罪，有錯請指正。

痴撚線
隔離po警員網上欺凌人又點計呀

強闖呢

議士廳一般唔比人入

連登留言check網絡供應商有無用

魚革係宣布左暴動，一係附近已經告得

導賞團會入

拉完一班坐監，5年後咪照樣有另一班更激既出來反政府

係都你行先啦

繼續玩白色恐怖呀傻閪

正常只要係8大ugard,畢業嗰年會收到信自動有資格
但外國返來既係點先做到就唔知

咁最高判刑唔可以過7年

有就捉啦，其實出了樣義士，可能要研究去台灣...

我都好想知

拉一定拉到, 至於夠唔夠料落charge 同 告唔告得又另一回事

連登：已掌握至少十人的罪證

睇旺角暴動案，區院係入硬，高院（有陪審團）反而都有啲打得甩

呢排啲白色恐怖

回應返你個名 照下鏡咪知邊個無腦囉

就係想你地驚

祝你冚家生梅毒生花柳生腸癌肺癌胃癌血癌死百病纏身落地獄飲滾油

( Show Blocked User - 連登仔有無腦 )完全封鎖

有錢出錢 籌旗打官司

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

不過咁都放風好明顯想製造白色恐怖

你有足夠證據就落charge 唔好搞咁多野

屌平時又唔見咁落力
政治走狗

你亦可以話電腦唔止你一個人用過

救港英雄

block得 屌你老母

唔好驚，唔係咁容易夠料
比狗兇就乜都唔好講，call 律師

控方需證明該言論為當事人所輸入

點保住班人先？

支持有證據拉人 無證據唔該你收皮

有料就拉左啦，白色恐怖。
就係要比精神壓力你，等你犯錯。
撐警班人打人唔撚見你拉？ 屌你老母警狗，個到就夠哂料啦

你捉一個，只借再行多10個出黎
you can’t kill us all !

當非當場被捕或有招認或有其他不能反對的環境證據

否則極難證明一個人在現場出現過

呢個世界太多人相認, 面對面都有可能認錯舊同學

包括濫權嘅黑警嗎？

老屈都係罪證啦

網上欺凌都犯法？

運送物資又係咩罪？

之前雨傘調查, 大部分高學歷都係撐雨傘/佔中

砌生豬肉年代
你話呢

警方無證據都可以拉, 之後玩人半年再放人

唔使申請 ugrad果陣我就收到信

捉賊又唔見佢地咁博命

迫害義士， 為富不仁就係我哋呢個政府

V is an idea
and idea is bulletproof

快啲去德國申請政治庇護

極醜惡 前輩 係咪被消失咗

外國返黎果啲有冇資格？

用行政去玩對家, 幸好香港而家唔興物理性逼供, 咪打到你認...

但俾人玩左時間都好傷

屌你就黎上連登9up都係罪

果班做夠7年先講啦, 好似好多未夠就走左埸

老屈 各種各樣 隨機罪行容易入睡嘅罪行

講真行得最前都有坐既心理準備

你大陸嚟㗎 ? 知唔知咩人先有資格做陪審

係捉到就講已拘捕啦 又出嚟嚇人
去捉雞又唔見已掌握十隻雞罪證？

巴打好型
幾時捉埋習近平上法庭審?

網絡欺凌班狗既又想點拉? 又不誠實取用電腦呀?

撐警九成係廢老

高調捉人低調放人

block 尻咗你先

呢個極權政府只係識製造白色恐怖 容許警察越權黎擁護政權 市民既訴求一一冇回應 早有一日唔單止班靚仔衝入去 返工既都衝埋入去

做陪審團最少要undergrad先得，唔係就冇資格做。

高學歷 = 大學生 / degree 畢業

有大陸同事無香港身份證 起香港u grad就收到信叫佢做陪審

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）
無話要undergrad喎

我都係讀緊大學個陣聽返黎，好多都中哂獎

無做過死都唔好認呀

其實係，之後個個都敢衝，瘋狂檢控到最後只會製造政治治安問題

星島
驚閪咩
遮住晒個樣根本捉唔到

屌你老母 白色恐怖 食屎啦

d警犬旨在都係凶鳩你
博你100個case是旦有一個人認左佢都發達

好啊 我地要請最好的大狀
眾籌一定捐

屌，成半個月先掌握十人
點做野

同意！
警方垃圾，放軟手腳仼由示威者入立法會！
支持成立獨立委員會調查

有一個兄弟比人告
就即刻拉埋理藍絲落水！

奇招或可保露臉面義士#2

開始見到會爆玻璃 淆底掛？

求其一條612片已經十隻八隻速龍鳩打人嘅罪證啦～

搞咁耐先捉得個10個啊sir 洗唔洗我教下你點做啊？

大撚把，近幾年轉左係高學歷/退休人用左150 名額，呢班根正紅苗

天琦7年 612 71你暈撚咗？ 死士都出埋嚟 你嚇鬼？

出文嚇你去自首囉

五年前乜鳩都無做咪一鳩樣俾人拉
而家做咗咁多嘢都係俾人拉

香港政府想叫人哋做多啲

夠膽入罪相信只會更多死士

你咪玩撚大佢囉

P牌賤種狗

我唔知人地點 但個仆街正苦做咁多衰野, 違反一国二制
實幫佢加快 取消關係法 成為大灣區一員

又3d又雷射
講到好高科技咁
d廢老一定打晒飛機

唔知咩黎wiki左一下

市民+外國勢力 對抗 巴黎政權
最後差唔多100市民犧牲左 但革命成功

巴打是咪想話香港遲早有場市民同政府軍隊更加強硬嘅互攻，最後部份犧牲香港市民換取成功？

（Show Blocked User - 連登仔有無腦 ）

Good Cop Bad Cop 嚇鳩人

有就拉人啦 咁多爹

個樣暴露左盡快去領事館伸請政治庇護
記得要搵多幾十手足一齊先好出街去領事館，狗應該派左人跟蹤住

完全封鎖「連登仔有無腦」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

陪蕃團應該大部分都係黃絲

又或者係d exempted person (例如醫生律師)

其實係咪開始要籌錢請律師？

你試下捉，我地反抗聲音只會愈大

報道指警方掌 10 人資料將拘捕 涉包圍警總等 4 至 5 人涉「起底」警員

香港人歡迎你死全家

正常民主政府一定係解決深層問題為先，可惜而家係共產極權政府，只會加強打壓反抗既人。

完全封鎖「啜爆粒提子」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

班狗真係靠嚇
唔係當場拘捕/露樣根本極難證明係你
唔係駛乜咁多狗係度叫人自首

一人一萬，一千個人已經一千萬

我哋一自首就2,000,000人一齊自首㗎啦喎，講嘢之前用下個腦好冇？

掌握十人罪證
不如過未知係邊十個人

法國大革命
送咗路易十六同安娜公主上斷頭台
建立共和
但革命黨人分咗好多派
互相攻擊
以保護初生共和之名處死反革命份子
跟住周邊仍然係君主制嘅歐洲恐怕共和民主革命思想會傳播到佢哋國家推翻周邊君主
所以合力攻佔巴黎復辟法國皇室
去到拿破崙逃亡
先真正結束君主制
成個時期用咗一百年
法國先至有穩定少少嘅政治

點會冇光環嚟㗎喎

亦有大把人有警犬濫用暴力打鳩人出賣香港嘅罪證

我哋都掌握咗送中四人幫嘅罪證

得返1毛都做
有冇咁低賤呀你

佢地有撚學歷咩，要ugrad呀

P牌仔

吳靄儀佢地咪成立左一個信託基金

垃圾警犬
果班藍絲老淫蟲非禮完人又唔見你捉
最叻就係同黑社會一齊做戲
屌你老母 警犬死全家

你大我呀

on撚鳩 連登仔個個至少月入50k
你一毛乞衣嚟咋

立法會有林鄭指紋添
拉鳩埋佢吖笨柒

網上欺凌
你班廢老冇欺凌人?
你連細路女都打呀屌你老母

香港未必會拖咁耐先有
無論成功唔成功 應該好快會知道
最擔心係會有犧牲

好啦
50k呢個搞笑啫
但係唔理解有人為1毛幫中共維穩

捉賊都無咁洛力
呀, 不過而家佢地本身都係賊